講下下年應該買咩股好

700太高啦 , 5仔唔識郁, 咩野光學折細買番1,2手好唔好?

175 2318 700

700 2318 175 2382 2018

5

1211
981
1918

2328

992

2007

同路人

撚知咩知就發左達啦

咩名唔知學人買股票

1766 中國中車
利申 冇貨
個突破+成交好爆升格

2018梗係入2018啦

吾識打

銀行

火電，中國電力（2380）、華電國際（1071）

3396 365 981

1177

點解，指教下

全部都係伏

吾你老母

1548
目標$100

2007
1448

5 700 2318 388

5，2007，175
有錢就買埋700